幫孝仔平反

移居英國請三思！找不到工作...得了抑鬱

屌你老母入面成班on9連登仔睇都唔睇就屌
屌之前睇撚哂啲片先啦
冇啦啦入面又屌人大陸仔
我唔知佢係唔係大陸仔啦
但最少佢比大家更加珍惜香港文化，價值
跟住又屌佢食軟飯
人地家事關你撚事
人地好心分享自己嘅心路歷程
就係換黎俾你呢啲人鳩屌
我係youtuber都拍到冇心機啦
孝仔希望你地唔好俾啲垃圾言論搞到冇心機拍落去

利申：睇咗孝仔啲片好耐

same thought

孝仔d片咁高質都屌，佢條條片背後都有帶出意義同社會問題。

人地好心分享下自己搵工難處就話人發放負能量
好多人都未認清移民係條咩路

佢專長就係media嗰方面 咁移民嗰啲都要好似廿幾三十年啲人咁委曲求全，例如好似麥明詩個校長老豆咁移民當地做牛工？

大把人whv揀工做
自己承受得起個後果咪得
個個人去whv都可以唔同目的
有啲想搵夠錢旅行就得
有啲可能想試下去到做唔做得返自己個行體驗下差別
有啲想搵到份工可以以後有working visa
揀工咪揀工囉

你移民有錢嘅一樣可以揀 無錢咪馬死落地下
每個人選擇不同
但最緊要認清自己去嘅方向同目的

*馬死落地行

出埋d click bait題目 "搵工搵到depression"

有幾多屌人果d係睇開丫，個個咪又係一味見人屌就屌
唔止pr公司，仲有一堆怨世撚負面撚一齊合作
不過通常呢d咁多人屌佢扮黃既你就知條友係咪自己友，對家認證

嗰陣時佢係英國搵唔到工，但係啱啱開到YouTube 營利。係我都認真搞條YouTube la
分分鐘仲搵得多過momo

至少喺英國拍片可以吸引到新觀眾睇

個個都以為移民/working holiday 好輕鬆
佢都係同你講冇表面咁風光姐

見到佢條片既comment好多五毛

佢啲片咁都有人屌我覺得佢啲片好撚高質又有介紹到外國同香港啲文化有咩唔同